富善有咩食?

除左間日本野同茶餐廳
仲有咩好揀